如果只能夠一時間鍾意多過一個人你話幾好

如果我可以我咪唔駛咁痛苦

我唔知點面對我哋呢段關係

I miss you

你好多錢，好多時間其實ok

我好似鍾意唔到第二個咁

大把人係咁 你當出軌嗰啲冇到？

收皮啦

人哋同我點同